有人想自殺 好不安 幫推

點樣自殺先係影響人最少？

點樣自殺先影響唔到人？

[我有自殺傾向...]有冇人睇過精神科/心理輔導???

。。。

樓主你做多左啦

考個車牌都話要死......自殺原因有好多但呢個我都係第一次見

Btw,唔好死